{"nodes": [{"id": 1, "name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "https://www.blw.admin.ch/blw/de/home.html", "imgSrc": "https://www.blw.admin.ch/blw/de/_jcr_content/logo/image.imagespooler.png/1471964992437/logo.png"}, {"id": 2, "name": "AGRIDEA", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich / privat", "category_2": "Beratungszentrale", "link": "https://www.agridea.ch/de/", "imgSrc": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Accueil/AGRIDEA_sans-texte.svg"}, {"id": 3, "name": "Kantonale landw. Beratungsdienste", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "https://www.agridea.ch/de/agridea/beratungsadressen/", "imgSrc": ""}, {"id": 4, "name": "Beratungsdienste in kant. Bauernverb\u00e4nden", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 5, "name": "Landwirtschaftsbetriebe", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 6, "name": "Beratungsforum Schweiz", "type": "Gremium", "category": "\u00f6ffentlich oder landw. Organisationen", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "http://www.bfs-fvs.ch/", "imgSrc": "http://www.bfs-fvs.ch/Portals/0/Logo_BFS_FVS.jpg"}, {"id": 7, "name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 8, "name": "Landwirtschaftsdirektorenkonferenz (LDK)", "type": "Gremium", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "http://ldk-cdca.ch/de/", "imgSrc": ""}, {"id": 9, "name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "type": "Gremium", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "\u00d6ffentliche \u00c4mter, Institutionen", "link": "http://ldkcdca.cloudrexx.com/de/kolas-cosac/", "imgSrc": ""}, {"id": 10, "name": "Kantonale Landwirtschaftsschulen", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 11, "name": "Schulleiterkonferenz Bildungskonferenz B\u00e4uerinnen", "type": "Gremium", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "https://www.svial.ch/netzwerk/konferenzen/", "imgSrc": "https://www.svial.ch/images/svial_logo_4.jpg"}, {"id": 12, "name": "Agroscope", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "https://www.agroscope.admin.ch/agroscope/de", "imgSrc": "https://www.agroscope.admin.ch/agroscope/de/_jcr_content/logo/image.imagespooler.png/1473879943813/logo.png"}, {"id": 13, "name": "FiBL", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich / privat", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "https://www.fibl.org/de/", "imgSrc": "https://www.fibl.org/fileadmin/images/allgemein/logos/fibl/FiBL.JPG"}, {"id": 14, "name": "Hochschulen und Universit\u00e4ten (Bildung, Forschung)", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 15, "name": "Fachhochschulen (Bildung, Forschung)", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 16, "name": "Agrarmedien", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor / landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 17, "name": "Schweizer Bauernverband", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "https://www.sbv-usp.ch/de/", "imgSrc": "https://www.sbv-usp.ch/typo3conf/ext/template/Resources/Public/Partials/Logo/Images/sbv-logo.svg"}, {"id": 18, "name": "Kantonale Bauernverb\u00e4nde & AGORA (Westschweiz)", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "https://www.agora-romandie.ch/", "imgSrc": "https://www.agora-romandie.ch/wp-content/uploads/logo_blau.png"}, {"id": 19, "name": "Produzentenverb\u00e4nde", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 20, "name": "Labelorganisationen", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 21, "name": "Branchenorganisationen", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor / landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 22, "name": "Zuchtverb\u00e4nde", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 23, "name": "Private Beratung: Treuhand, Produktionstechnik\u2026", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor", "category_2": "Privater Sektor (profitorientiert)", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 24, "name": "Vorgelagerter Handel: PSM, D\u00fcnger, Futtermittel, Maschinen", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor", "category_2": "Privater Sektor (profitorientiert)", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 25, "name": "Nachgelagerte Lebensmittel- und Agrarindustrie", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor", "category_2": "Privater Sektor (profitorientiert)", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 26, "name": "Nachgelagerter Detailhandel", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor", "category_2": "Privater Sektor (profitorientiert)", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 27, "name": "Fenaco", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor / landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "https://www.fenaco.com/", "imgSrc": "https://www.fenaco.com/sites/default/files/styles/teaser_medium_md_1x/public/media/images/fenaco_fbg.png"}, {"id": 28, "name": "NGO's: Umwelt, Tierwohl, Natur", "type": "Organisation", "category": "NGOs", "category_2": "3. Sektor: NGOs (nicht profitorientiert)", "link": "", "imgSrc": ""}, {"id": 29, "name": "Ebenrain-Zentrum f\u00fcr Landwirtschaft, Natur und Ern\u00e4hrung, BL", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.baselland.ch/politik-und-behorden/direktionen/volkswirtschafts-und-gesundheitsdirektion/landw-zentrum-ebenrain", "imgSrc": "https://www.baselland.ch/politik-und-behorden/direktionen/volkswirtschafts-und-gesundheitsdirektion/landw-zentrum-ebenrain/@@logo/logo/get_logo?r=3809fedf9af67078f113d0392fccfde049166dfccba9884fc5552846693d5a51"}, {"id": 30, "name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'agriculture, de la viticulture et des affaires v\u00e9t\u00e9rinaires, VD", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.vd.ch/toutes-les-autorites/departements/departement-de-leconomie-de-linnovation-et-du-sport-deis/direction-generale-de-lagriculture-de-la-viticulture-et-des-affaires-veterinaires-dgav/", "imgSrc": "https://www.vd.ch/typo3conf/ext/vdtmplvd17/Resources/Public/Foehn/dist/assets/svg/ETATVAUD.svg"}, {"id": 31, "name": "Direction des institutions de l'agriculture et des for\u00eats DIAF, FR", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.fr.ch/diaf", "imgSrc": "https://www.fr.ch/sites/default/files/theme_fribourg/header-logo.svg"}, {"id": 32, "name": "D\u00e9partement de l'\u00e9conomie de l'\u00e9nergie et du territoire, VS", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.vs.ch/web/sca", "imgSrc": "https://www.vs.ch/o/vs-theme/assets/svg/layout/logo.svg"}, {"id": 33, "name": "Amt f\u00fcr Landwirtschaft und Natur LANAT, BE", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.weu.be.ch/de/start/ueber-uns/die-organisation/amt-fuer-landwirtschaft-natur.html", "imgSrc": "https://www.weu.be.ch/content/dam/global/bilder/logo-be.svg"}, {"id": 34, "name": "HAFL", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Forschungs- und Bildungsorganisationen", "link": "https://www.bfh.ch/hafl/de/", "imgSrc": "https://www.bfh.ch/dam/jcr:9eddf076-e1d5-460c-8c08-abbab78efe8b/BFH-Logo%20Departemente.svg"}, {"id": 33, "name": "Service de l'agriculture, NE", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.ne.ch/autorites/DDTE/SAGR/Pages/accueil.aspx", "imgSrc": "https://www.ne.ch/SiteCollectionImages/Layout/logone.png"}, {"id": 34, "name": "Office cantonal de l\u2019Agriculture et de la Nature (OCAN), GE", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.ge.ch/organisation/office-cantonal-agriculture-nature-ocan", "imgSrc": "https://www.ge.ch/themes/custom/gech/logo_ge_big-dark.svg"}, {"id": 35, "name": "D\u00e9partement de l\u2019\u00e9conomie et de la sant\u00e9, JU", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.jura.ch/fr/Autorites/Administration/DES.html", "imgSrc": "https://www.jura.ch/Htdocs/Images/logo_main.svg"}, {"id": 36, "name": "Prom\u00e9terre", "type": "Organisation", "category": "landw. Organisationen", "category_2": "3. Sektor: Landwirte und landwirtschaftliche Organisationen", "link": "https://www.prometerre.ch/", "imgSrc": "https://www.prometerre.ch/thumbnails/img/h100/front/logo/logo--prometerre.png"}, {"id": 37, "name": "Amt f\u00fcr Landschaft und Natur ALN, ZH", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://www.zh.ch/de/baudirektion/amt-fuer-landschaft-natur.html", "imgSrc": ""}, {"id": 38, "name": "Amt f\u00fcr Landwirtschaft, SO", "type": "Organisation", "category": "\u00f6ffentlich", "category_2": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "link": "https://so.ch/verwaltung/volkswirtschaftsdepartement/amt-fuer-landwirtschaft/", "imgSrc": "https://so.ch/typo3conf/ext/sfptemplate/Resources/Public/Images/Logo.png"}, {"id": 39, "name": "Schweizer Obstverband", "type": "Organisation", "category": "privater Sektor / landw. Organisationen", "category_2": "Branchenorganisationen", "link": "https://www.swissfruit.ch/", "imgSrc": "https://www.swissfruit.ch/wp-content/themes/dudapress/dist/assets/images/logos/SOV_fruchte_cmyk_pos_de.svg"}], "links": [{"source": 1, "source_name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "target": 12, "target_name": "Agroscope", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 1, "source_name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "target": 7, "target_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 1, "source_name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "target": 13, "target_name": "FiBL", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 1, "source_name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Schadstoffe in der Tierhaltung", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-21", "coop_type": "project"}, {"source": 1, "source_name": "Bundesamt f\u00fcr Landwirtschaft, BLW", "target": 15, "target_name": "Fachhochschulen", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 11, "target_name": "Schulleiterkonferenz / Bildungskonferenz B\u00e4uerinnen", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 8, "target_name": "Landwirtschaftsdirektorenkonferenz (LDK)", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 9, "target_name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 6, "target_name": "Beratungsforum Schweiz", "coop": "Konzept \u00abBeratung-Weiterbildung 2030\u00bb", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-23", "coop_type": "project"}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 3, "target_name": "Kantonale Beratungsdienste", "coop": "Kursserie Landwirtschaft und Klimawandel", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/10_D_kursserie_landwirtschaft_klima.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 2, "source_name": "AGRIDEA", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "RumiWatch", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/8_D_rumiwatch_monitoringssystem.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 3, "source_name": "Kantonale landw. Beratungsdienste", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 3, "source_name": "Kantonale landw. Beratungsdienste", "target": 6, "target_name": "Beratungsforum Schweiz", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 3, "source_name": "Kantonale landw. Beratungsdienste", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Weiterentwicklung der Nachweis- und Kontrollverfahren", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/7_D_weiterentwicklung_kontrollverfahren.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 3, "source_name": "Kantonale landw. Beratungsdienste", "target": 12, "target_name": "Agroscope", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 4, "source_name": "Beratungsdienste in kant. Bauernverb\u00e4nden", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 4, "source_name": "Beratungsdienste in kant. Bauernverb\u00e4nden", "target": 6, "target_name": "Beratungsforum Schweiz", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 4, "source_name": "Beratungsdienste in kant. Bauernverb\u00e4nden", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 4, "source_name": "Beratungsdienste in kant. Bauernverb\u00e4nden", "target": 12, "target_name": "Agroscope", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 5, "source_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "target": 18, "target_name": "Kantonale Bauernverb\u00e4nde & AGORA (Westschweiz)", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 6, "source_name": "Beratungsforum Schweiz", "target": 7, "target_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 6, "source_name": "Beratungsforum Schweiz", "target": 3, "target_name": "Kantonale Beratung", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 6, "source_name": "Beratungsforum Schweiz", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Konzept \u00abBeratung-Weiterbildung 2030\u00bb", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-23", "coop_type": "project"}, {"source": 7, "source_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "target": 3, "target_name": "Kantonale Beratung", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 7, "source_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "target": 10, "target_name": "Kantonale Landwirtschaftsschulen", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 7, "source_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 7, "source_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "target": 9, "target_name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 7, "source_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "VV20 \u2013 Vignes et Vendanges 2020", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/2_D_VV20-vignes_et_vendanges.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 8, "source_name": "Landwirtschaftsdirektorenkonferenz (LDK)", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 9, "source_name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "target": 7, "target_name": "Kantonale Landwirtschafts\u00e4mter", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 9, "source_name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "target": 8, "target_name": "Landwirtschaftsdirektorenkonferenz (LDK)", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 9, "source_name": "Konferenz der Landwirtschafts\u00e4mter der Schweiz (KOLAS)", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 10, "source_name": "Kantonale Landwirtschaftsschulen", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 11, "source_name": "Schulleiterkonferenz Bildungskonferenz B\u00e4uerin", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 11, "source_name": "Schulleiterkonferenz Bildungskonferenz B\u00e4uerin", "target": 10, "target_name": "Kantonale Landwirtschaftsschulen", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 12, "source_name": "Agroscope", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Nassreisanbau und Biodiversit\u00e4tsf\u00f6rderung", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-16", "coop_type": "project"}, {"source": 12, "source_name": "Agroscope", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 13, "source_name": "FiBL", "target": 3, "target_name": "Kantonale Beratung (Bio) ", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 13, "source_name": "FiBL", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe (Bio) ", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 13, "source_name": "FiBL", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 14, "source_name": "Hochschulen und Universit\u00e4ten (Bildung, Forschung)", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 15, "source_name": "Fachhochschulen (Bildung, Forschung)", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 16, "source_name": "Agrarmedien", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 17, "source_name": "Schweizer Bauernverband", "target": 12, "target_name": "Agroscope", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 17, "source_name": "Schweizer Bauernverband", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Analyse Bilanzierungsmethoden", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-15", "coop_type": "project"}, {"source": 18, "source_name": "Kantonale Bauernverb\u00e4nde & AGORA (Westschweiz)", "target": 5, "target_name": "Landwirtschaftsbetriebe", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 19, "source_name": "Produzentenverb\u00e4nde", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 20, "source_name": "Labelorganisationen", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 21, "source_name": "Branchenorganisationen", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Nebenprodukte und Abf\u00e4lle aus der Land- und Ern\u00e4hrungswirtschaft aufwerten", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-14", "coop_type": "project"}, {"source": 22, "source_name": "Zuchtverb\u00e4nde", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 23, "source_name": "Private Beratung: Treuhand, Produktionstechnik\u2026", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Website \u00ab\u00dcberbetriebliche Zusammenarbeit\u00bb", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/5_D_ueberbetriebliche_zusammenarbeit.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 24, "source_name": "Vorgelagerter Handel: PSM, D\u00fcnger, Futtermittel, Maschinen", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 25, "source_name": "Nachgelagerte Lebensmittel- und Agrarindustrie", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Vacherin Mont-d\u2019Or", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-13", "coop_type": "project"}, {"source": 26, "source_name": "Nachgelagerter Detailhandel", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 27, "source_name": "Fenaco", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 28, "source_name": "NGO's: Umwelt, Tierwohl, Natur", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "", "coop_link": "", "coop_type": ""}, {"source": 34, "source_name": "HAFL", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "G\u00fclleans\u00e4uerung", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/page/jahresbericht-2021/projekte/#projekte-18", "coop_type": "project"}, {"source": 29, "source_name": "Ebenrain-Zentrum f\u00fcr Landwirtschaft, Natur und Ern\u00e4hrung, BL", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Smartphone-Videokurse", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/4_D_smartphone-videokurse.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 40, "source_name": "Beratungsstelle f\u00fcr Unfallverh\u00fctung in der Landwirtschaft (BUL)", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Toolkit Anwenderschutz Pflanzenschutzmittel", "coop_link": "https://www.agridea.ch/fileadmin/AGRIDEA/Presse_et_communication/rapport_d_activite/2020/pdf/11_D_Toolkit_PSM.pdf", "coop_type": "project"}, {"source": 30, "source_name": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'agriculture, de la viticulture et des affaires v\u00e9t\u00e9rinaires, VD", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Plateforme Agroforesterie romande", "coop_link": "https://www.agroforesterie.ch", "coop_type": "plateform"}, {"source": 31, "source_name": "Direction des institutions de l'agriculture et des for\u00eats DIAF, FR", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "BFS Fachgruppe Direktverkauf / FVS Groupe Vente directe", "coop_link": "http://www.bfs-fvs.ch/", "coop_type": "plateform"}, {"source": 32, "source_name": "D\u00e9partement de l'\u00e9conomie de l'\u00e9nergie et du territoire, VS", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Kolas Arbeitsgruppe Bauen ausserhalb der Bauzone", "coop_link": "ttps://ldkcdca.cloudrexx.com/de/kolas-cosac/Geschaefte/Landwirtschaftliches-Bauen ", "coop_type": "plateform"}, {"source": 33, "source_name": "Amt f\u00fcr Landwirtschaft und Natur LANAT, BE", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Beratungsgruppe Biodiversit\u00e4t Landwirtschaft (ersetzt BeraterInnengruppe \u00d6kologischer Ausgleich B\u00d6A)", "coop_link": "https://www.agriconnect.ch/group/beratungsgruppe-biodiversitat-landwirtschaft-bbl/home", "coop_type": "plateform"}, {"source": 33, "source_name": "Service de l'agriculture, NE", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Plateforme SAR suisse romande  / Plateforme SAR suisse romande", "coop_link": "https://www.agridea.ch/themes/developpement-rural/developpement-regional/projet-pilote-strategie-agricole-regionale-broye/", "coop_type": "plateform"}, {"source": 34, "source_name": "Office cantonal de l\u2019Agriculture et de la Nature (OCAN), GE", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Star'Terre - la plateforme agri-inno-alimentaire de l'arc l\u00e9manique", "coop_link": "https://www.starterre.ch/", "coop_type": "plateform"}, {"source": 35, "source_name": "D\u00e9partement de l\u2019\u00e9conomie et de la sant\u00e9, JU", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Gr\u00fcnd\u00fcngung / Groupe couverts v\u00e9g\u00e9taux", "coop_link": "", "coop_type": "plateform"}, {"source": 36, "source_name": "Prom\u00e9terre", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Groupe intercantonal gestion de Suisse romande", "coop_link": "https://www.agriconnect.ch/group/groupe-gestion-inter-cantonal-suisse-romande/home", "coop_type": "plateform"}, {"source": 37, "source_name": "Amt f\u00fcr Landschaft und Natur ALN, ZH", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Entscheidungstr\u00e4ger der Gemeinschaftsgastronomie im Metropolitanraum Z\u00fcrich", "coop_link": "https://www.agridea.ch/de/themen/maerkte-agrar-und-lebensmittelsektor/gemeinschaftsgastronomie/", "coop_type": "plateform"}, {"source": 38, "source_name": "Amt f\u00fcr Landwirtschaft, SO", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Beratergruppe D\u00fcngung Umwelt / BDU - Groupe de conseillers al\u00e9maniques Fumure-Environnement", "coop_link": "https://www.agriconnect.ch/group/bdu/statuten", "coop_type": "plateform"}, {"source": 39, "source_name": "Schweizer Obstverband", "target": 2, "target_name": "AGRIDEA", "coop": "Kulinarisches Erbe der Schweiz / Comit\u00e9 Patrimoine culinaire suisse", "coop_link": "https://www.patrimoineculinaire.ch/", "coop_type": "plateform"}]}